屌你老母ching乜撚野

屌
叫連登仔呀
ching你覺得我講得啱唔啱

你咁樣係性騷擾

屌你老母

安答